做HR嘅入一人

Sor ar ching

講上一份工個老細壞話多數唔請

利申，公營機構同大細型私人公司都做過recruitment

睇有冇同行經驗為主

如果係白紙嘅話點睇

對嗰份工作無sense唔請

當你見mkting，無經驗，但如果有心想加入嗰行，都會同朋友/上網八到份工有咩做(唔係theory only)講出嚟嘅口吻都要自然，因為佢如果問你scenario，你無可能prepare得晒，一定係要有少少sense

我唔否認有HR係好on9，fresh grad要人有好多經驗咁。但通常d人衰都係衰係「我係fresh grad,無做過，係唔識㗎啦？我就係咩都未做過，想你出糧俾我順便教我嘢」嘅心態

價低者請

其實想知resign左係唔係都可以照call sick?